元朗有義士向警車擲燃燒彈

【示威者堵塞元朗大馬路 有人擲燃燒彈】

元朗大馬路附近晚上有示威者聚集，並在馬路設置路障，堵塞馬路。

示威者期後多次在鳳翔路一帶，向路經警車擲燃燒彈，警方一度擎槍及發射催淚彈控制場面。

#香港電台 #港台電視31 #港台電視32 #十點半新聞天地

/

好波
請受小弟一拜

會唔會係臥底警員？

好正，不過小心燒左其他無關車輛

係咪鬼呢冇得fc ，但係核彈都唔割

燒車底先有用，第一吓有改善空間，不過好波

講到口臭，掟狗 唔好掟死物
但G持

今次就等你on duty著韓國衫先掟

過多幾個禮拜就等你放工返屋企先掉

係驚義士用魔法燒到其他車，不過都係一個good start

我愛香港 我要清潔18區連儂牆

6月7號已經做過

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

"向路經警車擲燃燒彈，警方一度擎槍及發射催淚彈控制場面。"

掟得中＋ popo會擎槍就多數係真手足

咁就出cl 彈

扔得唔夠遠 多d 練習

背狼有閃燈

火遁 豪火球術

係就唔該佢先

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】2.0

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
share去twitter同reddit

快

黑警自己派人做嫁，個背囊閃燈閃到咁

popo幫手放火

多謝勇武

好型

勇武
型到呢

［P牌推唔到］我朋友聽日要返英國 問大家聽日點算好

如果係臥底應該唔會真係拋中啲狗

灣仔站果次有Ｄ似

班狗進化 香港人都會進化 如果真係卧底等佢地狗咬狗好了

推

小心民居

點知啫
今晚扔tg grenade都自己扔返上警車頂啦

好撚強！！我話d臥底！

有冇得食燒狗肉

希望有狗死啦

如果前面有車頂住佢走唔到就大鑊